中環站懷疑蝦跳閘細佬嘅呀叔

岩岩到步影到佢嘅遺照相, 唔肯定前面發生咩事, 但係見到好多人追撚住佢黎撞, 睇到濕哂

利申: 巴

係呀, 向柴灣方向車頭

有冇手足跟埋佢番屋企？

香港站如何